<Document>

# Правила сервера Ядерный Рассол

[bold]Добро пожаловать на сервер Ядерный Рассол.[/bold]
Здесь описаны все правила для этого сервера.
[color=#a4885c]Всю дополнительную информацию можно получить в Discord или AHelp (F1).[/color]

## Преамбула: не будь мудаком

[italic][color=#a4885c]«Ваша свобода кончается там, где начинается свобода другого»[/color][/italic]

Правила созданы для создания интересного и веселого опыта игры вам и другим игрокам. Вы должны понимать, что по ту сторону монитора находится живой человек. Вы можете играть как вам хочется, но вас останавливают только эти правила и другие игроки.

Представители администрации это никто иные как представители власти на сервере. [color=#ffcc66][bold]Если они говорят вам чего-то не делать, то вы должны подчиниться, так как правила не могут покрыть все ситуации.[/bold][/color] Тем не менее, если вы считаете, что администратор злоупотребляет своими полномочиями, вы вольны написать на него жалобу. Администраторы могут отменять правила, если сочтут это в интересах текущего раунда. Даже если вы не согласны с тем, как администратор интерпретирует правило, вы должны следовать этой интерпретации.

Не пытайтесь пользоваться лазейками в правилах. [bold]Самое важное в правилах это их дух.[/bold] Не забывайте, что мы играем в игру про 2D космонавтиков.

Также запрещено намеренно врать администрации. Вас, конечно, не забанят за неточности в АХ, но отрицание очевидных фактов сделает лишь хуже.

[color=#ff0000][bold]За совершение набега вас ждет перманентный бан.[/bold][/color]

## Разделы

- [color=#a4885c]Раздел 1.[/color] [textlink="Основные правила игры" link="NWSection1"]
- [color=#a4885c]Раздел 2.[/color] [textlink="Взаимодействие с игроками и сообществом" link="NWSection2"]
- [color=#a4885c]Раздел 3.[/color] [textlink="Ролевая игра и внутриигровая информация" link="NWSection3"]
- [color=#a4885c]Раздел 4.[/color] [textlink="Антагонисты" link="NWSection4"]
- [color=#a4885c]Раздел 5.[/color] [textlink="Командование и служба безопасности" link="NWSection5"]
- [color=#a4885c]Раздел 6.[/color] [textlink="Окончание раунда" link="NWSection6"]

[color=#ffca08][bold]Приятной игры на сервере![/bold][/color]


</Document>
